當鼓吹人人都要記者監察社會既同時，點解13歲細蚊就唔做得記者呢？

🤔🤔🤔

香港有條保護兒童條例 未夠16歲出左咩事 個成年人會好麻煩